仆街！喺新界聽到深圳傳嚟嘅防空警報「發夢」

個夢境係侵死撚咗，彭斯做總統發動復仇戰爭，有兩吓強光閃完就聽到遠處嘅防空警報，跟住心知不妙就打電話俾老婆問佢喺邊度,跟住好多直升機，跟坐就荷里活電影咁好多人走呀走呀咁

之後就鬧鐘就響起⋯⋯起身準備返工！
因為尋晚$430買咗TSLA

我好你少少420
唔玩啦 退錢得唔得

正股驚閪咩
我call咗下星期TSLA 440 啦

380再cow la

我435接左